覺唔覺香港班藍絲大落後 跟唔上國家步伐

好似啞撚曬咁

今日喺公司仲著住對adidas 囉

廢物嘛

同國家比太垃圾
無去拆咗H&M佢

只係忠誠的廢物

今日先叫個藍絲同事燒左著緊個對Nike 佢

街上仲有好多藍絲著adidas
就係呢班忠誠的廢物拖慢國家的後腿

仲著緊Nike

犯左港區國安法

恆隆幾時終止 H&M 租約

得舊年先叫勤力啲出黎做下樣 今年唔見晒影

屋企父母好嬲話唔再買個d品牌，又叫大陸人燒人地店舖殺哂店員

啲垃圾藍絲唔敢幫中共幫到太出面
仔細諗諗
條撚樣成日買Adidas

不絕對忠誠 = 絕對不忠誠

Plan緊移民

撐政府?不了

你都幾慘

睇下自己用緊乜嘢smart phone先學人講制裁

佢點應你